如果你有多啦A夢的獨裁按鈕， 你第一個最想邊個消失？

全中國人

好似一次一個人, 咁你要撳13億次以上

自己

獨裁者

好似唔使

全中國人+1
撳到殘廢都願意

頂解牙？

南亞

做人咁辛苦為乜

做夜神月

多啦A夢

agger

名單
689等高官土共狗
西環班19大陸喱
保皇黨無恥狗
無恥商家奶共狗
藍絲廢老

其實中國都有好人

有咩用
最後都係會彈番晒出黎

好似得一日

連登仔

每日撳一次，每次禁一日